開心鬥一番 麻雀TG谷

無任何規則 開心娛樂玩

入群pm

Android:

IOS:

TG group link

推

push

賭錢？

No

大家都唔識大家點解要約埋一齊玩

真，賭錢先會約埋
3唔識7我入房同人玩唔好

搭單問 有冇人開咗房 冇room no. 又邀唔到人入房